(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (25)

希望大家有個愉快星期3
番多兩日又放假

傷心死，一放完tg ，交換完相就樹倒猴孫散。。。

所以我唔敢換相

25

member 都係現實既

美好連登

以後唔敢放TG了

已睇

上嚟傾計囉
西裝叔叔唔好唔開心

有冇可愛乖弟弟陪哥哥傾下計
番工好悶吖

LM
永久唔放TG了

快到

佢係咪開左間飯團

最記得佢既演出 Juno MV 中環石板街

pm咗

幸福。駅

正

留名食花生

原來好出名

想食subway

唉 返首爾啦

你咁靚仔扮咩啫

繼續支持我欣

就嚟有新歌聽

你已經有仔喇喎

點樣洗埋入面

有仔都可以招sp

咁架咩

咁陰功點解咁多人鍾意做0

Hellos

次次都話多幻幻
次次都三張幾野

招我～

圈真亂

笑咗

大學生lm

食清啲真係有用？
你食野都唔係即刻落到腸喇

你係唔係要二十以下？

又嫌人老

小心男朋友出嚟話
：你當我唔係度架？

LM

仲要整到個包勁油膩

Hi

Stat？

新人

喜熊的 唔自爆了

咁不了

唔理了

唔係呀本身份人低b...唔細我幾年會溝通唔到

狗衝

好有耐性

超煩

無 最後都係無交流

有冇仔仔

你唔係細過我嫁咩

會唔會係到見到真愛
好似行路花草咁

原來你係0？

唔係問你呀

乜真係咁咩...聽落1同0都差唔多數量

非

more

Lm

無

生左一打行路草 佢兩個就進化成霸王花

我人設係三十二

朱古力棍咪算

不了
我與他重拾友誼 相約也沒有不是

真......點解一出街就係有野

唔係

慘豬

食緊 lunch

咁真係茅吖嘛

拜登真係唔識食
變聲冇耐果啲先嗌得好聽架嘛

薯?

裁巴係幻幻外表 內心係拜登

薯蓉肥到仆街

食咁清係咪準備後入

然後發現三十幾歲係冇market

好難講

唔搵啫

你似Cute cute 弟弟多d

你地兩個睇下自己連登名先講野啦

真..............

Same

都會唔開心嘅。。。

佢兩個都冇野啦 最多互鏟

你呢⋯⋯⋯？

比弟弟反攻好羞恥🙈🙈

佢想食糊辣

想見波波真人渣佢d波波

我要出家做尼姑好了

Exceptional case

形容下

FIJI WOOLAT

come

你玩埋人FU

都會想媾下其他仔仔

「D波波」
講到我好似有好多對波咁

淫波。。。

Coming

溝啦咁

真...me2
最多去下葵廣 食雞捲

有tg 你，不過唔多so me

我正想講

Send多啲淫照

上下各一對

驚大得滯嚇親你

有熊仔嘅話可以留一留tg

好多波

好嘢

有無高瘦仔仔

你幾歲

又好似係 不過一嚟咁快揸下面？

點prove

冇圖

招FD囝?

呢度好似多

係東廣場

唔信

Any

比你食

唔好食泡菜同da bin lo

係個個都5X

可以同你比一比

見到就好想唱

I just wanna daa bin lo

Agger

Me普通嘢

又叫我照做 i know u know u know i know 我知道

我要睇櫻花巴

好有聲

今日勁L熱CLS

i just wanna dance the night away

佢收左山架啦`

食咩?點食

直接進擊

下....

why copy me

心諗⋯⋯⋯想返屋企

我多個～

啱啱老細send咗錄音嚟 又有嘢做了

錄音真係好討厭

識咗好耐

Join ok?

返工丫

唉屌 想死

未知

唔知 佢話事

GCHI

我又join

你都係幻幻男神

好大方

嚟 排隊攞飛先

真情聖心動左一下

啫係fuck boy啦

想炒

lm

1嚟架???

竟然？

RAP

放唔到假，好多嘢做

我放唔到都要放本身請咗假

這些機會 我都想同男神食飯

仲有23日AL
放假只會令自己更易諗其他嘢

頭先𥄫仔𥄫得太明顯 比當時人發現

有冇偷拍

太多人影唔到

瞓醒又一個post
想點

求你別要 如從前 純熟地碰我
而我問我 為何還 能夠碰傷我

你點會冇呀😨

咩歌嚟，懶得Google

⋯⋯茅

必殺技？

靚靚

又嚟到lunch食咩好嘅時間

yeah

點解要裝四柱香嘅

又係時候叫外賣

😏🍆

已入$1

miss jor
more plz

幻幻

食蒸飯

幾時同我扑

送水佬

諗住自己煮

罰你自己爬文

會唔會可以寫日文

我都諗緊 睇啲同事食咩
我問同事 佢地成日問番我轉頭

送水輝

J圖？

幻幻有幸同終極男神共膳

熊here

如夢初醒～～

我唔識寫日文

救命著咗長袖...

唔巧⋯⋯⋯唔想死住

貓

太sweet
聽得多會傷心

agger

好淫

唔知食乜好

必殺技

啱 冇仔
嚟緊又到平安夜 聖誕節 喊出嚟

係

完全唔識

自己煮！
雖然我都未諗到整咩

暴大無嘢好食
今日無渣車

好壞
小妖精

驚唔驚生性病

貓都要解決需要

嗰日搵個0扑下嘢都好

好慘

呢首好好聽

冇嘢扑如何有性病
問你老母生你嗰陣有冇接客好過啦

一早轉咗職做自我解決師

恤衫通常都係俾人扯爛多

下次扯你

我在防避
別發功

留tg

第一首聽既古巨基歌

我下次著樽領

3哥

想要愛多啲

好想試下比人扯嘅感覺

樽領仲淫

咁你強姦我 我攰了

有冇差唔多ge朋友
我21/180/57

暴大唔送

無吖嘛

大把啦

樽領真係好淫
買過一件都唔敢著出街

去free hug

等你比tg 😙😏

我喺日本著過一次咁大把

點睇我著完=

同感

本身是時裝車禍

不了
有其他公職

you點g的

邊度有

米八出現了

小妹人間車禍大師

我都是

好撚頹
棉褲人字拖

貴圈真亂⋯⋯

俾人𥄫勁唔自在

屋企連烏冬都冇咩事！！？
要入貨了

我又要排隊做sp

我已經報警了

呢張有啲時裝教母味

現袋褲淫字拖

我個人(生)都炒晒車

棉褲哥哥

拖鞋仔仔好撚正

又嚟

做戲做全套

可摸耳唔好全走 比晒我

唔可以

咁我留多次lo

@ted_ktc

喵你老味呀

法官閣下請問咩事

？

唉
今日入馬灣唔可以渣車真係好唔方便

加油💪

那樣動搖不如罷了

無欲無求

嗰陣用app用呢句嚟做自我介紹 好多人問我點解咁sad

重點係好多人問

我都冇相嘅

開枝津路大炮飲
配雞扒湯粉

點解追po好似冇盡頭咁既

好似好正

你仲要押埋韻

搵唔到

咁屈機 無相都多人hi

俾你知道咗
其實漏咗個字，係湯濛粉

求搖擺巴tg

唔好篤爆人啦

cloudmajorinsleep

你好心機

暴大對面有

變咗放飯post

叫我？

勁機心

靚午

Lunch呀嘛

唔好自拍

雷克

您真係瘦咪得

有腳嘅地方就有腳腳

遮住塊面

個個放緊飯既時候 我先啱啱起身等車返工

唔Po啦下次

腳仔

叫人影

強制榨取得唔得

鐘意咗幻幻係咪叫幻愛

：我先係真㗎！

哇好值得食呀屌

下次Po張清啲嘅

幻幻成日好想有仔係咪叫幻想

高層

喂！我笑到成個車箱啲人望住我

想join做姊妹

返開夜更

會幻滅

每個鐘頭都唔同主題

真係會追唔切post
繼續扮工

果然係幻幻。。

啱啱食完飯

你又要準備開post
突然加速得好西利

幻幻睇鬼滅之刃先係

大家都係大家嘅噤兄弟

大家見到對幻腿就

我唔係幻幻但係我有去睇

已準備

無圖

笑死

糊糊男神好盡責

我係加速師啊hi

係咪gay講嘢會mean d?
點解大家講嘢咁好笑

存在などしてない 想像のCage🚬🚬🚬

應該都唔係壞事黎既

仲唔快啲po多啲

其實套野我睇咗10分鐘就無追落去

唔敢做男神
唔配

遮住哂 有咩睇

邊個係24巴、

Hi 琴晚最後瞓唔瞓到

《家姐屎忽keep咁好》？

再貼我驚我俾人姦

想乞多次有冇人陪我睇

佢哋係咁

連登仔已經mean 加埋gay 一定係mean精

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (26)

同問 想識

係仔仔喇

真 成班mean撚到

你咁樣不如唔好po

可唔可以過我兩招？

我又要睇

我.......次次睇戲都係一個人睇

現充
爆炸
死ね

又廢老紙
你張紙會唔會換

你仔唔陪你？

插我個黑洞

精

一個人睇舒服好多

我入戲院好易訓著 自己一個睇既話可能會訓足全套戲

咁而家係天台到休息下

時裝災難系列

冇人陪我唔會睇

又變腳膠post

又變腳po